你是否支持台灣全面廢除國語（普通話）發音並且全面普及台語（閩南話）發音？

支持
反對

台灣事，我香港人，冇意見

不過假如未來佢地真係全面轉用台語，我好有興趣去學一門新語言。

至於佢地轉唔轉，有冇需要轉，我完全冇意見，亦都完全尊重佢地做嘅選擇。

更加冇立場去左右，只有善意。

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

Jul 25
BREAKING: Chinese Consulate in Houston possibly involved with riots across the nation (Fox Business)

假如台灣有朋友推廣台語，希望可以介紹嚟香港呢邊，我察覺香港有唔少人有興趣學多種語言

exactly 我哋香港人可以有咩comment

台語有啲字似廣東話，又有啲字似日文

其實台灣人都幾唔鍾意我地叫閔南語叫台語
因為根本代表唔到佢地

臺灣人嘅臺語基礎太差，同埋好多名詞都依賴晒中國語，好難做到全臺語環境，就算做到，口語方面已經講唔番日治時期臺灣人嗰種口語。

關我咩事，我哋又唔係台灣人，有咩資格出聲

A necessary path to erase Chinese impact.

台灣好多客家人、原住民、外省人
點解一定迫人學福建話都係一個問題
改變只會變左行返國民政府犯過一樣既錯
唔係樣樣野都係改先係正確。

民進黨fans又發作

支持
北京官話只應該係地獄裡面講

客家話等好多語言被忽視

福建話當台語好多台灣人都已經質疑

諗起啲台妹叫床嗰陣講台語我會好唔慣

完全係狗話 畜牧先講

牲

小英都講國語

人地台灣既事
關你撚事咩死港仔是否支持
你邊撚個以為自己

咩都要去中
奶台狗幾時叫民進黨改埋國號

日本三文魚都好尊重AV女優

所以支那人嚟到香港唔使講廣東話